(圖海)可能係呢個世界上最pure最cute最素顏都好靚女嘅女仔

真係買少見少

圖海？？？

點解佢仲未做幕前
拍下廣告影下poster都無
係咪賣衫賣到10幾萬一個月唔洗憂

浸撚死你

咁先脫俗

召喚東星耀揚

年經

佢真係好痴線 個樣真係揮低無數濃妝女仔

想知佢私人ig係咩？係咪叫serco?

比個肥佬男友玩過哂三穴

唔知 我都想知

就算係都好你呢世連手指尾都掂唔到人

唔同男朋友做唔通俾你玩咩
係咪又想講俾你都唔屌呀？無得你屌呀傻鳩

樓豬知唔知咩叫素顏

佢係充斥住呃like假相假狗 一個月換一次畫既港女堆之中真係清泉黎

第一 我冇話我post嗰啲相中佢係素顏
第二 唔好為自己化行妝都唔夠人淡妝靚搵籍口

我無幫襯過佢 但見佢咁靚所以follow
覺得佢有少少似新垣結衣 佢仲要170咁高

佢條仔成隻豬咁

會唔會係俾人包咗

佢個ig成本寫真咁 條腿真係

證明仲有睇內在同長情嘅靚女清泉存在

ig呢？

可能啦

女都覺得佢靚到痴線
又170
基本上佢着乜衫都靚
我估佢個個月都賣勁多衫

係
我一開始以為佢係日本model
原來係開舖賣衫自己做埋model

啱啊